<surface xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0" facs="#FHL_007548733_IMG_353">
			<line>{left margin} Jose Matias</line>
			<line>En este curato de Taos a los tres dias del</line>
			<line>mes de octubre de mil ochocientos cuarenta</line>
			<line>y cuatro yo el parroco don Antonio Jose Mar-</line>
			<line>tinez previos los catequismos correspon-</line>
			<line>dientes hasta haber hallado bien ins-</line>
			<line>struido en los principios medios y fin de</line>
			<line>nuestra santa religion exorsise bautise so-</line>
			<line>lemnemente puse santos oleos y sagrado cris-</line>
			<line>ma a un adulto de ocho años de edad</line>
			<line>segun el rito de nuestra Santa Madre Yglesia</line>
			<line>para el bautismo de adultos y le puse</line>
			<line>por nombre Jose Matias famulo de Fer-</line>
			<line>nando Trugillo y de Juana Maria Trugillo ve-</line>
			<line>cinos de la Plaza de Nuestra Señora de Gua-</line>
			<line>dalupe ellos mismos fueron padrinos</line>
			<line>dicho adulto es descendiente de la tri-</line>
			<line>bu yuta de donde fue rescatado adver-</line>
			<line>ti a dichos padrinos y amos su obligacion</line>
			<line>y parentesco espiritual y para que conste</line>
			<line>firme.</line>
			<line>Antonio Jose Martinez {rubric}</line>
			<line>{left margin} Maria Antonia</line>
			<line>En este curato de Taos a los tres dias del</line>
			<line>mes de octubre de mil ochocientos cuaren-</line>
			<line>ta y cuatro yo el parroco don Antonio Jose</line>
			<line>Martinez bautise solemnemente puse</line>
			<line>santos oleos y sagrado crisma a una par-</line>
			<line>vula de cuatro años de edad y le puse</line>
			<line>por nombre Maria Antonia es yndia des-</line>
			<line>cendiente de la tribu yuta de la cual</line>
			<line>fue rescatada es famula de doña Maria</line>
			<line>Rafaela Varela vecina de la plasa de Nu-</line>
			<line>estra Señora de Guadalupe fueron padri-</line>
			<line>nos Pablo Valdez y Maria Magdalena Gal-</line>
			<line>legos vecinos del mismo lugar a quienes</line>
			<line>adverti su obligacion y parentesco espiri-</line>
			<line>tual y para que conste firme.</line>
			<line>Antonio Jose Martinez {rubric}</line>
		</surface>